出面班潮童見到y3個網站好似之前豐澤咁又搶購

利申買左對y3去yo女

你個撚樣著咩都成個弱智咁

鬧鳩你主人我？

兩隻都係狗

收喇